契媽12億掃貨鎮軍心:：撈了很多Tesla

隔晚美股一度暴瀉，散戶最愛的Tesla曾跌逾13%見619美元，但對真正Tesla信徒而言卻是特價大平賣時機，當中包括科技股女股神Cathie Wood。Wood向外媒形容昨晚她買了很多Tesla股票。Tesla昨收報698.84美元，跌2.19%。

被網民稱為「契媽」、Ark創辦人Cathie Wood在《彭博》採訪中表示，雖然近日的拋售潮蒸發掉Tesla今年升幅，但她加入撈底行列，雖沒有透露增持規模，但形容數量「很多」，並指非常喜歡提供給她的流動性，認為跌勢是「非常健康的，非常健康的調整」，「調整是好事，它讓我們都保持謙遜，我經歷過最強的牛市都是建立擔憂中。」

據交易披露顯示，Wood旗下ARKK、ARKW及ARKQ斥資約12億港元，掃入25萬股Tesla。

在國債孳息率上升和科技股估值高企的擔憂下，納斯達克100指數一度跌幅超過3%，其後回順，收市僅跌0.5%。而Wood管理ARK系列ETF，主力基金ARKK規模約270億美元，在近日跌市中，創下自9月以來最嚴重的下跌，幅度高達11.8%。ARK系列ETF向來重倉Tesla，單一持股比例接近一成。

此外，Bitcoin早前創下58,000美元新高後，亦輾轉回吐至50,000美元水平，Wood表示「我們對Bitcoin非常樂觀，很高興看到出現健康調整，沒有一個市場會直線上升。」

成班係到驚 垃圾

遲啲全港都要用電車
驚西

臭雞唔著泳褲

咪就係
Strong hold

今晚就即刻蟹哂

契媽未驚過

冇驚過

係全世界
各國政府都有訂幾時之前要淘汰汽油車

你睇佢加注可能只係等於你加幾千蚊

今晚tesla就宣佈退市，跟住ark破產細股drop to zero

牛市契媽
熊市臭雞

佢d錢未就係散戶d錢

be humble

佢要rebalance個倉

2040年 歐洲唔俾賣汽油車
電車係未來

in契媽we trust

反正佢都all in TSLA
不如我自己入好過

佢既加注可能只係我地加幾千蚊 輸左算數果啲黎

我都加咗幾千數tsla，輸咗算數

Tesla佔佢個基金9.73%
你自己買反而仲all in 過佢